講「其實我係絲」既

博乜鳩 ？

其實我係絲

有鳩既

有d post幫下男人講野 屌下班港女
唔講明係絲 你班友又成日屈人係毒撚